有條福建佬經香港去南美洲厄瓜多爾，已被隔離

仆街啦，人地肯定又入香港數
好快全球都拒絕香港人入境
大家共享做支那人榮耀，攬住一齊死
真正攬炒

條友現正喺首都基多被隔離，兩日內有結果

連south america都搞

陸續有嚟

支那人就係賤
累人累物

全世界最自私嘅生物